[JJ插溶岩] JUPAS 排位與Interview一問

想問吓廣大巴絲
知道每間U好多department 都send 曬invitation email 叫人去interview
如果而家先掉一掉啲科入band A仲會唔會收到interview?
各位一世平安

咩科

BU BBA HRM
JS2160

除左神科 其他interview=垃圾

考好個試好過啦

就係因為今日考完所以先要再排過啲programme choice

考得唔好咪retake 入錯科先係問題

可以唔洗

辣殺科 你21 22分 唔去interview都入到啦

我驚我連廿一廿二分都無
利申：我係辣殺學生

如果你得16 17分
去咗interview都入唔到啦

唔係放榜先可以轉banding咩

畀$80可以任轉一次

依家仲有得改科咩？我唔見有既

00後?

讀書唔成咪走後門囉
你有18分以上輕鬆走後門入返港大

放左榜先轉啦 無成績撚有人會叫你in咩

佢寄左email就唔得了

不話放榜前in既都係廢

放榜後in既就一定要去

你當去咗加半分，你睇下值唔值

去咗無妨

屌 仲要aim埋啲咁撚低分嘅科原來真係垃圾嚟 好廢

我入到啦